# SpaceDuckVr
1. Перемещение
Перемещение по сцене происходит с помощью телепортации.
Чтобы телепортироваться с одной части сцены на другую зажмите круглешок на одном из контроллере
2. Подбирание материалов.
Чтобы подбирать материалы(Брёвна, камни, балки и тд) подойдите к объекту и приблизьте к нему контроллер.
Как только он подсветится жёлтым цветом, смело можете брать.(Зажмите курок). Чтобы выкинуть объект отпустите курок.
3. Распиливание брёвен и балок
Чтобы распилить бревно или балку возьмите пилу и подойдите к объекту и начинайте двигать руку, как будто пилите.
4. Откалывание камней
чтобы отколоть часть камня, подойдите к глыбе, возьмите стамеску и молоток. Поставьте стамеску кончиком на камень
и бейте по ней молотком.
5. Метла
Чтобы удалить объект со сцены возьмите метлу, подойдите к объекту соприкоснитесь нижней частью метлы с ним и нажмите левую кнопку под пальцем на правом контроллере.
Соответственно правую кнопку на левом контроллере.
6. Работа с кнопками
на правом контроллере вы видите луч. Чтобы взаимодействовать с кнопками  наведите луч на них и нажмите на курок.
Кнопки с надписью "Respawn". Создают новые материалы. 
Кнопки на доске. Переключают уровни с 1 по 3 + красная кнопка в правом верхнем углу доски - выход.



